林約希 係1定係0？

0

why not both

佢屌下男人個男人又會屌番佢

1010101010101010

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⢀⠄⠄⠄⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠸⣿⣦⣄⣹⣿⣷⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⢠⣀⣀⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠙⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢈⣯⠟⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⣀⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡾⠃⠄⢀⣾⠏⠉⡛⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⣤
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢸⠃⣀⠴⠋⡇⠄⠄⡸⠤⣈⠉⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢴⡦⣄⠄⡇⣸⠄⢀⠄⡇⠄⣸⣠⡄⠄⠈⣿⠒⠋⠄⠸⣿⣿⣿⣿
⠄⠠⣶⣿⡶⢭⣅⡇⠄⠾⣤⡇⠄⡇⡹⡟⠄⠄⣿⢴⣆⣠⡄⣿⣿⠟⢛
⠄⠄⢤⡤⣀⣠⣏⡙⠒⠼⡇⠈⡑⢳⣘⣡⡾⠽⡅⢴⣿⡥⢰⠟⢡⠾⡅
⠄⠄⠄⠱⢄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⡎⡇⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠈⠰⠃⠘⢁
⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠲⢄⡀⠄⠘⠋⣀⡠⠤⠤⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡠⠖⠁
⠄⠄⠄⠄⠄⢀⡴⠚⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⢸⠆⠄⠄⠄⢠⠞⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢋⣉⣉⠉⠉⠻⣟⠓⠢⢀⡜⠄⠄⢀⡴⠋⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠛⠻⠭⣓⣚⣓⣒⣩⠤⠖⠚⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄ ⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄ ⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇ ⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡ ⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾ ⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀ ⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿ ⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇ ⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄ ⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄ ⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄⠄

你係阿希？

0同1都冇問題 總之唔好似老母就得

阿希我要進來了？